一句講晒 I.O.I 定 IZONE

I.O.I

IZONE

YES I LIKE IT I.O.I
EYES ON ME IZONE

Ioi最敗筆係隻死肥西女兒

Who ???

素慧?

打錯LIKE LOVE

不過果陣牙大隻妹都好撚趕客
成隻龔如心咁，佢係101果陣個春麗頭C位10級驚嚇

Gfriend

一定係IOI
論唱功跳舞都係IOI掂D

IOI真係差唔多個個都係ACE

一定係IOI

唱功：
世正+璉靜>曺婦

實力 I.O.I >>>>>>>>>> IZONE
樣 IZONE>>I.O.I

總結 why not both

就算剩係睇樣, 都係I.O.I整體好啲

IZONE好多個都係睇樣揀入去出道

講你老味咩 緊係IZONE啦 啲日本妹正到

投左ioi
不過izone 都一大半唱到主唱 係有幾個雞仔聲咁

但係唔知係咪錯覺
Izone 好似friend d?

IZONE有D好似勁唔熟咁

留意到
IZONE D COVER STAGE全部都行CRUSH風格
但事實上冇個STAGE係MATCH佢地

正皮左

twice

yes i love it😭

真係錯覺嚟

實力一定係ioi
個個都係公司ace嚟

izone睇過打歌
感覺好多花瓶咁
係後生同多靚女嘅

IOI

收聲啦傻鳩

實力一定IOI
樣就IZONE

團魂未滅I.O.I

班日本妹連韓文都未識
而且日本人啲介心同虛偽

Blackpink

點解唔係ioi

I.O.I.

又係你

of cuz IZ*ONE

實力ioi>>>izone
因為有全能god世正

人氣同話題性ioi>>izone
因為第一期仲要有大公司嘅人

樣貌izone>>>>>>>>>>>>>>ioi
呢樣超越太多唔洗解釋啦

IZONE正好夠多
長腿英
清純元
門面櫻
男人真
金珉娃
大波菲
樣樣有齊

Ioi感覺fd好多 有團魂 好為對方著想
Izone似係工作partner咁 有啲熟有啲唔熟
我中意ioi多d

ioi五年之約有冇可能

理性分析
樣：牙周>牙彩 素慧>彩演（打和）
唱：正/靜>曹b （I.O.I +1分）
跳：請夏>彩演 （I.O.I +1分）
rap：izone無rapper （I.O.I+1分）
結論：3比0 I.O.I贏

Izone 一堆花瓶
仲要有2個因爲似子瑜先出到道

一定係I.O.I 講樣 izone得櫻花同周 真係叫靚又順眼 I.O.I 除左縺靜同親生女 其他個個都順眼又靚又有特色 彩妍度妍同世正 根本仲靚過izone全部 講實力更加唔洗講 贏成條街 啲歌一邊順耳有感情 另一邊差唔多可以用刺耳黎形容

一定有既

淨係世正請夏都屌打IZONE

Izone啲樣高2班

加埋somi得呢3個見得人 其他拎去起人工島

有情正過嗰個老翻多多聲啦

IZ*ONE其實好慘，因為喺日本要唱肥秋作啲歌，內有借慰安婦上位嘅曹婦

係都曹婦拎去填先啦

係得曹婦唔掂
但對比IOI嘅 IOI好多方面都勝

加埋俞璉靜唔該

IZONE 果幾件架妹都唔撚掂

呢樣真係唔敢包
我凝住啫喱魚唔想佢地合體

睇佢出semina就知
依家要賣回憶

度延 彩娟都贏啦
未計正版有情屌打曹婦
Mina仲要越黎越靚

仲有彩燕

醜

如果填咗彩燕，實力就得返權F撐住

度延101其實無咩鏡頭
真係靠ending入ioi

素慧依家做女主角同金喜愛拍電影
等睇ioi去首映

康美娜真係愈嚟愈正
而家最慘應該石佛 pinky又大陸搵人仔
somi而家過咗檔其實有咩撈
其他一切安好

而家度B接唔少Job

個嘴好核特

路人會鐘意izone多d
一睇live應該好快會愛上
每個人外貌都好吸引
追開kpop就鐘意ioi
有實力同每個人都獨當一面 有團魂

其實我都唔識欣賞度延

講起I.O.I 唱歌 我諗起世正唱楊花大橋
真係好有感情

我覺得度延又唔係話唔靚
但又無D人講到咩門面級咁靚

除左企鵝 其餘兩個邊有得輸

睇節目覺得企鵝好肉酸
出左道之後唔知造型定化妝感覺順眼左

牙彩

D頭髮好似長期冇打理咁

娜榮好撚樣衰
但都係揀IOI

sorry
都係兔瓦斯順眼
派個火車頭都殺晒

呢part真係令人又愛又恨